三大vs清北

三大
清北

Hku=清北>CU>>>>>UST

清北>> hku>ust>City

幾樣野考慮

1.你普通話水平
2. 你抗chur能力(清北比hku chur 好多)
3. 你讀咩科, 如果你讀要考牌 : 工程 醫科 會計 等等, 香港 大陸 兩地唔同, 要額外補翻科目再加英文,
4.如要移民外國, bachelor 係非英語環境取得 必須考ielts之類英文試